人民日報--深圳經濟特區已經40歲了，23歲的香港小弟弟要多向深圳大哥學習

理想大東亞共榮圈

現實大灣區共榮圈

2020-1842=23

侵掠者用呢種計法又好正常喎

一切以黨的版本為標準

中共1997年計起

屌你啦，黨有五千年歷史

幅圖錯撚哂

弟佢老母弟咩

大家本來都冇親

我係香港人呀！屌你老母！

1841先啱,雖然1842先正式割讓